「投票」地鐵不合作運動

純理論層面討論，地鐵不合作運動未能成功引發大規模支持，最主要係因為未有共識，即未能找到最大公因數。

主要分歧在於以下兩派:

1，支持癱瘓地鐵，間接做成罷工效果；
2，反對阻礙返工，影響民生同搵食。

如果想取得大多數支持，方法是中間落墨:
大家投票收集意見，你會支持以下邊一個不合作運動:

1，放工時間不合作
2，返工時間不合作

如果成功發起放工時間不合作，
好處如下:
1，部分公司會早放，間接罷工
2，放工攪抗爭會更多人，一呼百應
3，鐘意返工搵食就遲D先放工啦，比較唔阻人搵食

假如成功放工不合作，
先再升級考慮返工不合作

只係見咁多人要搵食而反對不合作，俾多個選擇大家，唔好以為係破窗理論

有無巴絲有 MTR 不合作運動 telegram 可以討論

對準政權！
唔好搞到市民令民意逆轉

日日小貓不合作，難有效果，
只會俾反對不合作運動的聚人氣
要就要考慮全面不合作，
先能夠達成目標。

1:4 無諗過返工不合作的支持度係大過放工不合作